831 係要搵返昏迷後 被 拖走果個手足

唔講幾多個 我只講一個
有得 FC 係 出返黎當時被捕人士
都有見到一個 嘔白泡 昏迷男 畀4個疑似可能消防人士 拖走左
而事後 全部人都冇再見過佢
佢亦都冇再出過黎

消防同救護 又否認有人昏迷 話見唔到有人昏迷
又確認7個送院係清醒

咁呢個人去左邊 ??

收埋左去邊 ???

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

無錯

生要見人

推